BLACKPINK Lisa曬甜辣蕾絲內衣舞台Look，超像這個卡通人物啊XD

BLACKPINK成員Lisa更新了一張新照，讓所有粉絲看了都直呼：「這也太辣了吧」。

Lisa在個人IG裡分享了一張穿著甜美性感風蕾絲內衣的照片，其實是她在之前的BLACKPINK線上演唱會上的造型。 Lisa將黑色的長髮扎成雙馬尾，上半身穿的是黑色胸衣，外面加了一件粉色羽毛馬甲，下半身則是黑色短裙和粉色漁網襪，性感又俏皮。 白皙的皮膚和纖瘦的身材，看得女生們都驚呼身材太棒了。

有粉絲看到Lisa的這個造型後聯想到了《美少女戰士》裡的月野兔（水手月亮），都是大長腿和雙馬尾，Lisa的嬌俏甜辣風格，大家愛了嗎？

「圖：YouTube@TWICEBLINK、IG@alalalisa_m」

正到癲...樓上弱智拉...

正唔正都唔關你事..
by

個鼻好正